點解決覺得同其他人既相處交流好無聊好無謂

幾個月前識左個女仔
同佢都算好夾好傾
真係咩都有講下傾下
上至有關世界香港
下至日常生活小事

同唔係講完就算純9up
對話之間令我諗左好多野
睇好多野都唔同左
改變左我既生活習慣

之後因為某d原因同佢既關係完左
但係之後無論我同朋友同事既相處
都覺得好無聊同好無謂好無營養
好似唔想再同其他人有任何交雜

可以點解決......

點樣識？

朋友的朋友

我知難而退了

無 唔係重點

我明你感受 當你日常生活大少事都同慣佢分享 就已經將佢變成為你生活一部份
再當佢離開嘅時候 你會覺得冇咗一忽變得唔完整 好難再搵返一個同佢相似嘅人

知音難求

佢有男朋友？

我唔知係咪真係咁
有機會好似你咁
有機會我平時同朋友真係無乜營養

應該無

因為你無動力再去同其他人相處
巴打你不如搵返佢啦
唔好令自己後悔

係我做左d錯既事搞到咁

咁你做錯咩事搞到咁嚴重

做錯左好多事

真係無機會彌補？

你唔講出嚟好難幫到你架喎
補救唔到？

佢無乜點覆我啦

有野呃左佢
之後chur左佢
同係佢有需要個陣唔係到（？）

好小事啫
我相信你地攤開晒出黎講清楚就無事

真係覺得小事？
多謝你既鼓勵..........

你試下搵佢講晒心入面說話出嚟啦
好過你估估下

因為我覺得人地已經好明顯地唔想理我
唔想死纏爛打......

已讀不回？好冷淡咁應你？

唔好搞住人啦
揾下一個